救救祖兒！！！

#救救祖兒

【突發】容祖兒早前被「數以千計嘅激光槍」攻擊，現在傷勢嚴重。

容祖兒膝蓋勞損坐輪椅 5秒如廁路程要花10分鐘：360度像火燒一樣

另外，呼籲各位，唔洗等十點，每日帶頭係舊城市、連儂牆、黨鐵，大大聲好似演唱會咁嗌：

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

香港人，加油！

激光炮

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

比成哥玩到咁扮演唱會

大量激光炮塔咁大殺傷力的武器係會場亂射
竟然仲有人比錢買飛入去食炮